[開定先]熱刺和波出線瘋狂慶祝區

熱刺作客輸456兼華湯根斷腳瘋狂恥笑區